BIG 4 報工問題

我上deloitte個網睇，見到佢同一份工有分intake同冇intake，想問下有乜分別？ 我理解係intake係for fg？
我16年外國大學grad，做左陣野諗住試下報big4 consulting，應該報intake or 非intake？
希望大家原諒我on9

兩邊都試下

最好叫入面的人refer你

deloitte廢既 Second tier 好過啦

唔識人，佢好似唔俾報2個full time position，仲要同一個position，只係多左intake

試下linkedin 叫人refer
利申：未試過。唔知點開頭

咁其實intake同非intake有乜分別呢？

Associate 有無得refer 人 ？

有, 純粹forward份CV俾HR team只係, 但唔好預會有referral bonus

a grade都有bouns...但好少